【metoo翌日】培正中學：停止有關外聘教練；屈臣氏田徑會：暫停該教練職務；田徑會網站上資料「除名」

舉報者，無事

垃圾培正同屈臣氏有無認錯

搞到人哋臨老都冇安息日子

有無人幫手洗爆間垃圾中學facebook
起碼要迫校長道歉

垃圾中學facebook
睇死港畜家長驚影響校譽無人向學校問責

無謂啦，左膠女權當道，間中學都係硬食，照做

最大問題係
呂小姐而家好食好住
俾人metoo就名譽盡毀人財兩失

人格已被破產

未判已經當成罪犯

垃圾團體 未審先判